【暗黑兵法】聯署要求出動解放軍

今次要搵禮義廉，一齊炸佢FaceBook

嘩，咁要戴哂頭盔去軍營提交情願信喎

眾籌登廣告出解放軍

咁都比你諗到。好嘢。

如果唔出佢地姐係支持港獨

強烈譴責香港政府支持港獨